有冇老屎忽可以講下點解利記4:3紐記呢場咁經典？

成日聽人講係英超最佳比賽，其實有咩咁特別
講好睇比賽其實近年都大把啦

剩係記得阿4:4 紐

認真，近年最深刻我覺得係 8:2

對車輸2粒經典d

賀回歸

又話利物浦有歷史，其他球會無歷史，過咁耐都唔見有利迷入黎講下歷史

連登會員都讀緊中學，唔應該係到問

果陣紐卡素係領先12分嘅情況俾獌反cup, 作客利物浦處於背水一戰狀態， 贏唔到嘅基本上會同冠軍無緣。 而利果陣排第3， 理論上贏波都仲有機會追到獌。
紐開波2分鐘就落後一球， 之後瘋狂反撲。 當時兩隊嘅攻力都係英超top， 全場兩隊都係節奏非常明快咁鬥攻。 紐一度成功反超, 但係最後都贏唔到仲要最後幾分鐘俾利絕殺。
更加經典嘅係利入絕殺果球嘅時候， 紐嘅領隊奇雲基謹眼神好似死魚咁踎左係廣告版後面， 成為左英超史上其中一個最出名嘅鏡頭

Scoreline
利:紐
1:0
1:1
1:2
2:2
2:3
3:3
4:3

Ching多謝

如果要係近呢10年揀一場好似呢場咁刺激， 再考慮埋雙方實力同臨場表現， 我會揀09年利4:4阿果場
但呢場有啲美中不足嘅係阿其實好大程度得益於艾沙雲大爆發大四喜， 唔似96果場咁雙方嘅人都發揮得咁好

經典到維基有條目

阿有越位

我覺得歐聯 對ac 4比3 經典d wor

3:3？

係 記錯左 個場決賽真係估佢唔到

同埋如果計埋爭勝心， 09嘅利拍得住96嘅紐， 但09嘅阿就冇96嘅利咁勁

因為我見呢場二十年都仲有人講，仲要只係英超比賽

ching慢慢j

其中一樣經典野我覺得係占士條柒頭皮晌後面係咁派膠
多得哥利摩亞同科拿晌前面幫佢補鑊

之後個一場（好似係 已經唔記得利對咩） 比人追和3-3先經典
男兒眼淚不輕流

係 得罪講句其實come on james係利都冇乜點打出過水準， 之後去到維拉繼續做神經刀， 係要去到曼城時期先百屌成材
btw最後絕殺果球又兩個元老魯殊同班尼斯一齊策動真係好正

水晶宮

利對多仔